有無人覺得其實佢都幾靚女(心心眼)

女青蛙都幾得意

我發現同肥妹仔都幾似